大愛撚可以去食屎

講乜撚禍不及妻兒
班仆街黑警搞到手足咁傷
筆債一定要搞到犬二代
啲黑警先會驚

全部學生同我bully啲犬二代!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要弱智柒婆 點解唔進入緊急狀態 將條綠帽仔亂插西陳仆街 遞解去台灣？

既然你入完緊急狀態直接變獨裁暴君？